[元朗] 牛屎佬準備好用屎攻反擊

好挽唔挽 挽屎

人如其名

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

真正嘅暴徒